住係旺角既巴絲打會去邊跑步

我住近塘尾道果頭

講清楚d先，係我想揾地方跑步

過去奧運站

櫻桃街公園

陪正果頭

多謝

住旺角應該去太子站瘋狂做掂線跑

消防局

火車站跑去九龍城返轉頭

朗豪坊頂樓

深水埗撚表示 晚晚都跑九龍城

跑落其實幾好feel , 不過跑街要夜晚

好遠下喎

花墟